有一個仆街群組撐死差佬

群組名稱:向香港警察致敬
如有其他帖文、仆街群組公然撐死差佬，歡迎報料